[核彈變宇宙兵器] 發動在美港人同香港人同步越洋合唱美國國歌

如果熱青城屌人功夫分D落同人合作同諗計升級變招就好, 最衰佢哋諗點樣升級前鐘意唔同意就屌左人先，多過諗互相補位

如題 此計預計有3part 練習 熱身 總攻

請在美香港手足同香港手足共同約定時間

合唱the star spangled banner

熱身日子：跟住嘅集會日子擇一 但總攻一定係929,10.1 呢兩個日子
集合地點：各自洲份嘅最大城市一齊唱 (盡量邀請埋關注香港嘅美國愛國者一齊合唱 壯大隊伍 ) 香港同紐約可以係時代廣場
時間最好 香港上午美國下午(香港人冇咁早醒sor)
依家有人提議練住歌先 ok fine
但10.1 前任意集會當中 最好有一次預演
然後10.1當日發動總攻 舉旗 唱歌(未撚夠七點好出去，早撚過佢扯旗，撞埋時間仲好)

呢個plan直頭滿足晒大部份人嘅要求
和而不同(除左港共之外

而美國以外嘅外國手足同樣可以集合，但唱god save the queen, 拉完美國同時拉英國，一石二鳥

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你地係咪要互屌到林鄭卸任先停呀

Push

好似諗得過喎...

講真，你越奶美國佢地會越反感

紅色云伯打手警告：用美國國歌逐步取代榮歸香港

有熱青城支持者識得引導人唱美國國歌係好事，咁樣嘅好事唔知佢哋又會唔會拒絕然後無中生有話有人跟佢地

推

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

熱身個part 打漏左美國線
唔計練歌，練歌可以任何時候
熱身第一炮先去cwb時代同紐約時代廣場同步唱左先，攞左國際媒體attention先，令佢哋知預先知到10.1嘅總攻行動，達到全球睇實嘅效果，10.1 正日就用美國國旗包圍金紫荊爛旗(十八區又得

⚠記住⚠ 唱美國國歌要肅穆認真，
收起電話燈光 持旗要穩定

屌最重要個樣唔記得左

個名目呀
外國(在美)港人支援香港同胞 (但歡迎當地人加入

可以加埋加拿大手足唱加拿大/英國國歌

熱青城如果唔係亂屌人就唔會越屌越縮
唔洗諗而係一呼百應